{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048540",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 연인과산펜션"
    },
    "text": "ペンション村16のペンションの中で2番目に渓谷に近いペンションで、徒歩30秒で渓谷に到着できます。 ペンションと渓谷は直線で30mの距離に位置し、テラスからは渓谷が見え、涼しい渓谷の水の音を聞きながらバーベキューパーティーを楽しむことができます。 客室のすぐ前には、個別テラスがあって便利に利用でき、事前予約時に渓谷遊園地料理の水炊きや鶏肉の炒め物を注文することができます。 オンラインチャンネルを通じた予約は事前に追加人数料金とバーベキュー決済が不可能であり、必ず現場で決済しなければなりません。 追加人数の金額は1人当たり20,000ウォンです。 ペンションごとに期間が未確定の場合、料金が間違って反映されたり、料金表が間違って登録されることがあり、予約が完了した場合でも予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 22時以降にチェックインする場合、事前連絡が必須です。 スーパーピックアップサービスも提供されますが、加平ターミナル付近のチョウンマートで物品を購入した後、ピックアップを要請することができます。 バーベキューを楽しみたい場合は、個別バーベキュー場をご利用いただけます。2人から4人まで30,000ウォンで、追加時に1人当たり5,000ウォンの料金が追加されます。 幼児は12ヶ月以上から人数に含まれ、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 一部屋あたり1匹の小型犬(5kg未満)を許可し、入室可能な客室は全室で、駐車場は無料で利用できます。 付帯施設としては売店があり、営業時間は午後11時までです。 公共施設としては洗濯機、脱水機、共用トイレ、電子レンジを無料でご利用いただけます。 ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00であれば22時以降にチェックインする場合、事前連絡が必須です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションは渓谷にどのくらい近いですか？",
            "answer": "ペンションと渓谷は直線で30mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむことができる場所はありますか？",
            "answer": "テラスから渓谷が見え、涼しい渓谷の水の音を聞きながらバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "渓谷遊園地料理の水炊きや鶏肉の炒め物を注文できますか？",
            "answer": "事前予約時に渓谷遊園地料理の水炊きや鶏肉の炒め物を注文することができます。"
        },
        {
            "question": "オンラインチャンネルを通じた予約時に追加人数料金やバーベキューの決済はできますか？",
            "answer": "オンラインチャンネルを通じた予約では追加人数料金やバーベキューの決済はできず、現場で決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の金額はいくらですか？",
            "answer": "追加人数の金額は1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間が未確定の場合、料金に関する問題が発生することがありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合、料金が間違って反映されたり、料金表が間違って登録されることがあり、予約が完了した場合でも予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "22時以降にチェックインする場合、何か事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "22時以降にチェックインする場合、事前連絡が必須です。"
        },
        {
            "question": "スーパーピックアップサービスは利用できますか？",
            "answer": "スーパーピックアップサービスも提供されます。加平ターミナル付近のチョウンマートで物品を購入した後、ピックアップを要請することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむ場合、どのような施設を利用できますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむ場合、個別バーベキュー場をご利用いただけます。2人から4人まで30,000ウォンで、追加時に1人当たり5,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "幼児やペットの利用について教えてください。",
            "answer": "幼児は12ヶ月以上から人数に含まれ、追加料金が発生します。また、最大人数を超えることはできません。小型犬(5kg未満)は一部屋あたり1匹まで許可されており、入室可能な客室は全室です。駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては売店があり、営業時間は午後11時までです。公共施設としては洗濯機、脱水機、共用トイレ、電子レンジを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。ただし、22時以降にチェックインする場合は事前連絡が必須です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 570,
        "QA": 742
    }
}